班撚樣咁鐘意返工，咁不如搞到佢地放唔到工

點睇點睇？

可以

真係唔明d人諗乜，就當你唔係藍絲，唔係撐警，唔理政治。
全港交通亂到咁撚樣，返屋企先好過啦。屌你老味！情願排晒長龍等車，閘口同人鬧交都要搭車返工，做乜撚呀？

阻人收工正仆街

推

支持 咁撚鍾意返工咪唔好放工囉

你冇辦法搞到佢地返唔到工，
點會有辦法搞到佢地收唔到工？

我用最卑微嘅心，求吓咁多位

香港人，忍無可忍！

辦法就係 我的建議
早上 翻左工嘅由尻佢地呢班撚樣
但係放工前 我地可以整到全港爆炸

商場大廈機場火警警鐘 任何一個地方只要見到有警鐘 小心安全 盡量唔好禁

任何你地吟唸到嘅辦法都可以

其實已經都好多人返唔到工

返啦 搞到呢班人返唔到工我仲爽
佢返工搭巴士都係阻交通既一種

警鐘係咁響就返唔到工啦 又簡單

有d人仲落車搬rb
係咪傻撚左

係個市未收之前做多獲甘既

係

大家小心，建議中午搵位早d休息，3-4黃金時間要人